+++
date = "2016-12-26T10:00:00+03:00"
slug = "yandexmusic"
title = "Яндекс.Музыка"
+++

Ко мне пришёл Егор из Яндекс.Музыки и сказал: «Я, конечно, не фанат твоего творчества, но тут в Арме будет метал-концерт одной из наших групп, им не хватает песен и они хотели бы, чтобы ты написал им текст».

Я поблагодарил, пошёл домой и связался с группой. Оказалось, что им действительно нужен текст, но они хотели бы, чтобы я прислал его записанным на аудио, причём непременно на микрофон с разъёмом «джек», а не {{< sc "XLR" >}}. Я начал искать у себя такой микрофон и проснулся.